辛苦晒咁多位五毛，今日你哋終於可以放假

真心關心你地嘅身心狀態
唔好玩太夜

成版都係偷食

冇休息
去晒啲「點解香港人關心娛樂多過逃犯條例」嘅post屌樓主「咁叻唔去劫天琦獄」